uncle 喺飛機上面影到山竹....

牛肉

請比分

喂師傅 得牛肉 邊到有山竹啊

4/10

唔好笑啦 算啦